睇返熱血當日吹奏毓民只係左打本青搶本土票

雞蟲泰聲淚俱下沒有黃毓民我們什麼都不是
黃洋達造勢大叫邊個搞我師傅我同佢死過

毓民只係比我用過既condom

碌撚一路睇人始終唔得
不過又唔可以完全怪佢
好戲公民個個影帝上身 老貓都會燒鬚